曰日都肚痾係咩玩法？

痾撚死啦

any details?

係對食物敏感定 食任何野都會?

食下益生菌

或者你個人太濕

可能係我濕，唔做運動，長開冷氣，飲凍水

我之前都好易all,

對奶類 / 生冷野( eg放工返家食家人留左既飯,未整熱) 最易出事

好似麵包都最好唔好食

去檢查下好啲

利申：痾左幾年，克隆氏症

腸炎
快d睇醫生